認真問著yeezy係咩心態

眼見好多人都著或者想搶yeezy
但其實係真心覺得靚定係盲跟潮流？
見到網上學生哥或者冇乜錢個d都死慳死抵要買
買完又驚係假上網係咁問 都係對鞋啫唔洗緊張下嘛
俾5，6千蚊買炒價adidas 不如買對一線牌子波鞋好過
雖則我都知大把有錢人都係會著yeezy 但識好多冇錢又想威既人
搵萬零蚊買對幾千數既鞋

利申 非潮流撚 純粹想知

其實好撚柒

身份象徵

係
不過係柒下柒下嘅身份

旺角搵個咩LV呀姐個袋已經買到十對鞋
幾千蚊真係唔知有咩好晒

有閑錢又覺得靚買黎著冇問題
不過呢班學生哥心態就好有問題

我對鞋個樣其實好柒,不過幾舒服

6000不如買對花撚天奴好過 用料都好好多

身分真心覺得唔係一對鞋就改變到

啱
識有米仔都係著u記